各位高追美股既賭仔，收手啦

我人微言輕，各位美股賭徒美股tesla輸錢唔訓氣，想訓醒就係港股到追數。聽日唔好見港股跌少少走去追沽，大戶已經寫好劇本。低開殺好友，高收鎖淡友。黎緊大型IPO，好自為之

臨訓推一次

推多一次，有緣自然見到。

巴打，你按咗不推文回覆

笑左 低開殺好友 高收殺淡友

咦係喎，多謝你